今日見到狗要叫強姦犯

狗狗冇一隻是無辜的

仆街狗

天水圍嗰啲一定要咁叫

推到每個人都識呢招！

求救 ， 點解條車胎充唔到氣 ， 依家塞住左條馬路 ， 大波絲打在線等

搞女仔搞得咁開心 成班狗都係強姦犯

成班強姦犯仆你個街

推

仆街強姦犯 死全家都唔夠

琴晚已經叫緊